記住 共產黨已經大搖大擺通街走

生路或不生路點揀